想係大陸澄清遊行相關既事, 然後被官方屏蔽左

如圖

有人send左遊行啲相, 被人屏蔽晒啲留言
做其他野又唔見大陸咁快手

係呀
百度d人話我地係罪犯後代仲話用坦克車碌死我地
我耐心解釋觀點佢地唔聽一路喪屌
今日起身我d post冇晒得返佢地屌我果d
有人仲喺網上話想過來打我地d示威者
鍵盤上面話自己可以一揪103萬
得一個香港巴打幫口，之後都比人封埋

我曾經都想同大陸人解釋，但係現實係GFW唔允許，班admin清post超快。再者越大嘅社交網絡啲3毛就越多，佢哋回覆最多頻密。而且就算班大陸人肯聽肯接受，都唔敢表態，因為所有社交網站都係手機號碼綁定，實名制，所以一表態就驚畀人封ac降信用甚至拘留。

大陸啲人已經被人鉗住左, 想反抗都無人敢, 最多係網上面屌鳩啲政策